究竟咩原因 公司個廁所特別好屙？？？

次次朝早去
都好暢順
仲要全部係靚既警棍屎

收住錢屙

出面係地獄

有人比錢請你屙屎

冇錯 收錢屙屎心舒暢

一間公司好唔好，個厠所好重要
厠所太差， 有好 offer都唔撚要